入夜之後唔再留會唔會減低被捕人數

入黑之後大部分和理非都走曬
勇武冇左盾之後其實好危險，加上啲狗嘅戰術都係包圍
所以我建議入夜之後唔好再有行動，我完全唔認同到入黑都仲要比和理非走先
就算有鋪頭未裝修有task要做都唔使急
呢個係長期抗爭，留得青山在先係最佳做法

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

Yes

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

一向都話，但叫唔走

幫推啦

走啦，長期抗爭來的。

幫推啊

推

6 點就要走

做野組隊，不定時，唔俾記者跟

3點鐘出黎,6點鐘走,做得d咩

和理非街坊進化下等前線走咗先散

同意6點要開始撤，7 點要完全撤曬，8點街坊糖水time

根本乜撚保護和理非走先係一個漂亮既藉口
戀戰就認左佢啦

其實好多勇武或者裝修佬都係有team，講真冇和理非掩護真係差好遠，淨係講做天氣之子都少好多啦，同埋真係長期抗爭，比人拉左都係做唔到野